# Set

Эта задача сдается в Я.Контесте.

Ссылка на задачу: https://contest.yandex.ru/contest/15176/problems/B/

### Примечания

* Когда вы получили OK в контесте, задача сдана. Не обращайте внимание на баллы в контесте. В конце семестра мы проставим баллы
в нашу таблицу. Пожалуйста, поставьте реальное имя/фамилию в своем профиле в контесте.
